# Summary

* [İçindekiler](README.md)
   * Önsöz
      * [Örnek Sayfa](SAMPLE.md)
      * [Önsöz](onsoz/onsoz.md)
      * [Okuyucu Kitlesi](onsoz/okuyucu-kitlesi.md)
      * [LFS Hedef Mimarileri](onsoz/lfs-hedef-mimarileri.md)
      * [LFS ve Standartlar](onsoz/lfs-ve-standartlar.md) 
      * [Kitaptaki Paketlerin Mantıklı Açıklaması](onsoz/paket-aciklamalari.md)
      * [Ön Şartlar](onsoz/on-sartlar.md)
      * [Basım](onsoz/basim.md)
      * [Kitap Yapısı](onsoz/kitap-yapisi.md)
      * [Önceki Sürüme İlişkin Hatalar](onsoz/hatalar.md)
   * Giriş
      * Giriş
         * [Bir LFS Sistemi Nasıl Derlenir](giris/bir-lfs-sistemi-nasil-derlenir.md)
         * [Son sürümden bu yana yenilikler](giris/son-surumden-bu-yana-yenilikler.md "Son sürümden bu yana yenilikler")
         * [Değişiklikler](giris/degisiklikler.md "Değişiklikler")
         * [Kaynaklar](giris/kaynaklar.md "Kaynaklar")
         * [Yardım](giris/yardim.md "Yardım")
   * Derleme İçin Hazırlık
      * Ana Sistemin Hazırlanması
         * [Giriş](derleme-icin-hazirlik/giris.md "Giriş")
         * [Ana Sistem Gereklilikleri](derleme-icin-hazirlik/ana-sistem-gereklilikleri.md "Ana Sistem Gereklilikleri")
         * [Aşamalarla LFS Derleme](derleme-icin-hazirlik/asamalarla-lfs-derleme.md "Aşamalarla LFS Derleme")
         * [Yeni Bir Bölüm Oluşturma](derleme-icin-hazirlik/yeni-bir-bolum-olusturma.md "Yeni Bir Bölüm Oluşturma")
         * [Oluşturulan Bölümde Dosya Sistemi Oluşturma](derleme-icin-hazirlik/bolumde-dosya-sistemi-olusturma.md "Oluşturulan Bölümde Dosya Sistemi Oluşturma")
         * [$LFS Değişkeninin Ayarlanması](derleme-icin-hazirlik/lfs-degiskeninin-ayarlanmasi.md "$LFS Değişkeninin Ayarlanması")
         * [Yeni Bölümün Yerleştirilmesi](derleme-icin-hazirlik/yeni-bolumun-yerlestirilmesi.md "Yeni Bölümün Yerleştirilmesi")
      * Paketler ve Yamalar
         * [Giriş](derleme-icin-hazirlik/giris-paketler.md "Giriş")
         * [Tüm Paketler](derleme-icin-hazirlik/tum-paketler.md "Tüm Paketler")
         * [İhtiyaç Duyulan Paketler](derleme-icin-hazirlik/ihtiyac-duyulan-paketler.md "İhtiyaç Duyulan Paketler")
      * Son Hazırlıklar
         * [Giriş](derleme-icin-hazirlik/giris-son-hazirliklar.md "Giriş")
         * [$LFS/tools Dizininin Oluşturulması](derleme-icin-hazirlik/lfs-tools-dizininin-olusturulmasi.md "$LFS/tools Dizininin Oluşturulması")
         * [LFS Kullanıcısının Eklenmesi](derleme-icin-hazirlik/lfs-kullanicisinin-eklenmesi.md "LFS Kullanıcısının Eklenmesi")
         * [Ortam Kurulumu](derleme-icin-hazirlik/ortam-kurulumu.md "Ortam Kurulumu")
         * [SBU Hakkında](derleme-icin-hazirlik/sbu-hakkinda.md "SBU Hakkında")
         * [Test Durumları Hakkında](derleme-icin-hazirlik/test-durumlari-hakkinda.md "Test Durumları Hakkında")
      * Geçici Sistemin İnşası
         * [Giriş](derleme-icin-hazirlik/giris-sistem-insa.md "Giriş")
         * [Araçlarla İlgili Teknik Notlar](derleme-icin-hazirlik/araclarla-ilgili-teknik-notlar.md "Araçlarla İlgili Teknik Notlar")
         * [Genel Derleme Talimatları](derleme-icin-hazirlik/genel-derleme-talimatlari.md "Genel Derleme Talimatları")
         * [Binutils-2.30 - Pass 1](derleme-icin-hazirlik/binutils-pass1.md "Binutils-2.30 - Pass 1")
         * [GCC-7.3.0 - Pass 1](derleme-icin-hazirlik/gcc-pass1.md "GCC-7.3.0 - Pass 1")
         * [Linux-4.15.3 API Headers](derleme-icin-hazirlik/linux-headers.md "Linux-4.15.3 API Headers")
         * [Glibc-2.27](derleme-icin-hazirlik/glibc.md "Glibc-2.27")
         * [Libstdc++-7.3.0](derleme-icin-hazirlik/gcc-libstdc.md "Libstdc++-7.3.0")
         * [Binutils-2.30 - Pass 2](derleme-icin-hazirlik/binutils-pass2.md "Binutils-2.30 - Pass 2")
         * [GCC-7.3.0 - Pass 2](derleme-icin-hazirlik/gcc-pass2.md "GCC-7.3.0 - Pass 2")
         * [Tcl-core-8.6.8](derleme-icin-hazirlik/tcl.md "Tcl-core-8.6.8")
         * [Expect-5.45.4](derleme-icin-hazirlik/expect.md "Expect-5.45.4")
         * [DejaGNU-1.6.1](derleme-icin-hazirlik/dejagnu.md "DejaGNU-1.6.1")
         * [M4-1.4.18](derleme-icin-hazirlik/m4.md "M4-1.4.18")
         * [Ncurses-6.1](derleme-icin-hazirlik/ncurses.md "Ncurses-6.1")
         * [Bash-4.4.18](derleme-icin-hazirlik/bash.md "Bash-4.4.18")
         * [Bison-3.0.4](derleme-icin-hazirlik/bison.md "Bison-3.0.4")
         * [Bzip2-1.0.6](derleme-icin-hazirlik/bzip.md "Bzip2-1.0.6")
         * [Coreutils-8.29](derleme-icin-hazirlik/coreutils.md "Coreutils-8.29")
         * [Diffutils-3.6](derleme-icin-hazirlik/diffutils.md "Diffutils-3.6")
         * [File-5.32](derleme-icin-hazirlik/file.md "File-5.32")
         * [Findutils-4.6.0](derleme-icin-hazirlik/findutils.md "Findutils-4.6.0")
         * [Gawk-4.2.0](derleme-icin-hazirlik/gawk.md "Gawk-4.2.0")
         * [Gettext-0.19.8.1](derleme-icin-hazirlik/gettext.md "Gettext-0.19.8.1")
         * [Grep-3.1](derleme-icin-hazirlik/grep.md "Grep-3.1")
         * [Gzip-1.9](derleme-icin-hazirlik/gzip.md "Gzip-1.9")
         * [Make-4.2.1](derleme-icin-hazirlik/make.md "Make-4.2.1")
         * [Patch-2.7.6](derleme-icin-hazirlik/patch.md "Patch-2.7.6")
         * [Perl-5.26.1](derleme-icin-hazirlik/perl.md "Perl-5.26.1")
         * [Sed-4.4](derleme-icin-hazirlik/sed.md "Sed-4.4")
         * [Tar-1.30](derleme-icin-hazirlik/tar.md "Tar-1.30")
         * [Texinfo-6.5](derleme-icin-hazirlik/texinfo.md "Texinfo-6.5")
         * [Util-linux-2.31.1](derleme-icin-hazirlik/util-linux.md "Util-linux-2.31.1")
         * [Xz-5.2.3](derleme-icin-hazirlik/xz.md "Xz-5.2.3")
         * [Ayrıştırma](derleme-icin-hazirlik/ayristirma.md "Ayrıştırma")
         * [Sahiplik Değiştirme](derleme-icin-hazirlik/sahiplik-degistirme.md "Sahiplik Değiştirme")
   * LFS Sisteminin Derlenmesi
      * Temel Sistem Yazılımının Yüklenmesi
         * [Giriş](giris-sistem-insa.md "Giriş")
         * [Sanal Çekirdek Dosya Sistemlerinin Hazırlanması](sanal-cekirdek-dosya-sistemlerinin-hazirlanmasi.md "Sanal Çekirdek Dosya Sistemlerinin Hazırlanması")
         * [Paket Yönetimi](paket-yonetimi.md "Paket Yönetimi")
         * [Chroot Ortamına Erişim](chroot-ortamina-erisim.md "Chroot Ortamına Erişim")
         * [Dizinlerin Oluşturulması](dizinlerin-olusturulmasi.md "Dizinlerin Oluşturulması")
         * [Gerekli Dosyaların Ve Sembolik Bağların Oluşturulması](gerekli-dosyalarin-ve-sembolik-baglarin-olusturulmasi.md "Gerekli Dosyaların Ve Sembolik Bağların Oluşturulması")
         * [Linux-4.15.3 API Headers](linux-headers.md "Linux-4.15.3 API Headers")
         * [Man-pages-4.15](man-pages.md "Man-pages-4.15")
         * [Glibc-2.27](glibc.md "Glibc-2.27")
         * [Araçların Ayarlamaları](araclarin-ayarlamalari.md "Araçların Ayarlamaları")
         * [Zlib-1.2.11](zlib.md "Zlib-1.2.11")
         * [File-5.32](file.md "File-5.32")
         * [Readline-7.0](readline.md "Readline-7.0")
         * [M4-1.4.18](m4.md "M4-1.4.18")
         * [Bc-1.07.1](bc.md "Bc-1.07.1")
         * [Binutils-2.30](binutils.md "Binutils-2.30")
         * [GMP-6.1.2](gmp.md "GMP-6.1.2")
         * [MPFR-4.0.1](mpfr.md "MPFR-4.0.1")
         * [MPC-1.1.0](mpc.md "MPC-1.1.0")
         * [GCC-7.3.0](gcc.md "GCC-7.3.0")
         * [Bzip2-1.0.6](bzip2.md "Bzip2-1.0.6")
         * [Pkg-config-0.29.2](pkg-config.md "Pkg-config-0.29.2")
         * [Ncurses-6.1](ncurses.md "Ncurses-6.1")
         * [Attr-2.4.47](attr.md "Attr-2.4.47")
         * [Acl-2.2.52](acl.md "Acl-2.2.52")
         * [Libcap-2.25](libcap.md "Libcap-2.25")
         * [Sed-4.4](sed.md "Sed-4.4")
         * [Shadow-4.5](shadow.md "Shadow-4.5")
         * [Psmisc-23.1](psmisc.md "Psmisc-23.1")
         * [Iana-Etc-2.30](iana-etc.md "Iana-Etc-2.30")
         * [Bison-3.0.4](bison.md "Bison-3.0.4")
         * [Flex-2.6.4](flex.md "Flex-2.6.4")
         * [Grep-3.1](grep.md "Grep-3.1")
         * [Bash-4.4.18](bash.md "Bash-4.4.18")
         * [Libtool-2.4.6](libtool.md "Libtool-2.4.6")
         * [GDBM-1.14.1](gdbm.md "GDBM-1.14.1")
         * [Gperf-3.1](gperf.md "Gperf-3.1")
         * [Expat-2.2.5](expat.md "Expat-2.2.5")
         * [Inetutils-1.9.4](inetutils.md "Inetutils-1.9.4")
         * [Perl-5.26.1](perl.md "Perl-5.26.1")
         * [XML::Parser-2.44](xml-parser.md "XML::Parser-2.44")
         * [Intltool-0.51.0](intltool.md "Intltool-0.51.0")
         * [Autoconf-2.69](autoconf.md "Autoconf-2.69")
         * [Automake-1.15.1](automake.md "Automake-1.15.1")
         * [Xz-5.2.3](xz.md "Xz-5.2.3")
         * [Kmod-25](kmod.md "Kmod-25")
         * [Gettext-0.19.8.1](gettext.md "Gettext-0.19.8.1")
         * [Libelf 0.170](libelf.md "Libelf 0.170")
         * [Libffi-3.2.1](libffi.md "Libffi-3.2.1")
         * [OpenSSL-1.1.0g](openssl.md "OpenSSL-1.1.0g")
         * [Python-3.6.4](Python.md "Python-3.6.4")
         * [Ninja-1.8.2](ninja.md "Ninja-1.8.2")
         * [Meson-0.44.0](meson.md "Meson-0.44.0")
         * [Procps-ng-3.3.12](procps-ng.md "Procps-ng-3.3.12")
         * [E2fsprogs-1.43.9](e2fsprogs.md "E2fsprogs-1.43.9")
         * [Coreutils-8.29](coreutils.md "Coreutils-8.29")
         * [Check-0.12.0](check.md "Check-0.12.0")
         * [Diffutils-3.6](diffutils.md "Diffutils-3.6")
         * [Gawk-4.2.0](gawk.md "Gawk-4.2.0")
         * [Findutils-4.6.0](findutils.md "Findutils-4.6.0")
         * [Groff-1.22.3](groff.md "Groff-1.22.3")
         * [GRUB-2.02](grub.md "GRUB-2.02")
         * [Less-530](less.md "Less-530")
         * [Gzip-1.9](gzip.md "Gzip-1.9")
         * [IPRoute2-4.15.0](iproute2.md "IPRoute2-4.15.0")
         * [Kbd-2.0.4](kbd.md "Kbd-2.0.4")
         * [Libpipeline-1.5.0](libpipeline.md "Libpipeline-1.5.0")
         * [Make-4.2.1](make.md "Make-4.2.1")
         * [Patch-2.7.6](patch.md "Patch-2.7.6")
         * [Sysklogd-1.5.1](sysklogd.md "Sysklogd-1.5.1")
         * [Sysvinit-2.88dsf](sysvinit.md "Sysvinit-2.88dsf")
         * [Eudev-3.2.5](eudev.md "Eudev-3.2.5")
         * [Util-linux-2.31.1](util-linux.md "Util-linux-2.31.1")
         * [Man-DB-2.8.1](man-db.md "Man-DB-2.8.1")
         * [Tar-1.30](tar.md "Tar-1.30")
         * [Texinfo-6.5](texinfo.md "Texinfo-6.5")
         * [Vim-8.0.586](vim.md "Vim-8.0.586")
         * [Hata Ayıklama Sembolleri Hakkında](hata-ayiklama-sembolleri-hakkinda.md "Hata Ayıklama Sembolleri Hakkında")
         * [Ayrıştırma (Tekrar)](ayristirma-tekrar.md "Ayrıştırma (Tekrar)")
         * [Temizlik](temizlik.md "Temizlik")
   
      * Sistem Yapılandırması
         * [Giriş](giris-sistem-insa.md "Giriş")
         * [LFS-BootScripts-20170626](lfs-bootscripts.md "LFS-BootScripts-20170626")
         * [Cihaz Ve Modül Çözümlemeye Genel Bakış](cihaz-ve-modul-cozumlemeye-genel-bakis.md "Cihaz Ve Modül Çözümlemeye Genel Bakış")
         * [Cihazların Yönetimi](cihazlarin-yonetimi "Cihazların Yönetimi")
         * [Genel Ağ Yapılandırması](genel-ağ-yapilandirmasi "Genel Ağ Yapılandırması")
         * [System V Bootscript Kullanımı Ve Yapılandırması](system-v-bootscript-kullanimi-ve-yapilandirmasi "System V Bootscript Kullanımı Ve Yapılandırması")
         * [Bash Kabuğu Başlangıç Dosyaları](bash-kabugu-baslangic-dosyalari "Bash Kabuğu Başlangıç Dosyaları")
         * [/etc/inputrc Dosyasının Oluşturulması](etc-inputrc-dosyasinin-olusturulmasi "/etc/inputrc Dosyasının Oluşturulması")
         * [/etc/shells Dosyasının Oluşturulması](etc-shells-dosyasinin-olusturulmasi "/etc/shells Dosyasının Oluşturulması")
      * Ön yüklenebilir LFS Sistemi Yapma
         * [Giriş](giris-sistem-insa.md "Giriş")
         * [/etc/fstab Dosyasının Oluşturulması](etc-fstab-dosyasinin-olusturulmasi "/etc/fstab Dosyasının Oluşturulması")
         * [Linux-4.15.3](cekirdek.md "Linux-4.15.3")
         * [Boot İşleminin Kurulumu İçin Grub Kullanımı](grub.md "Boot İşleminin Kurulumu İçin Grub Kullanımı")
      * Son
         * [Son](son.md "Son")
         * [Listeye Katıl](listeye-katil "Listeye Katıl")
         * [Sistemi Yeniden Başlat](sistemi-yeniden-baslat.md "Sistemi Yeniden Başlat")
         * [Boot İşleminin Kurulumu İçin Grub Kullanımı](grub.md "Boot İşleminin Kurulumu İçin Grub Kullanımı")
         * [Şimdi Ne Olacak?](simdi-ne-olacak "Şimdi Ne Olacak?")
   * [Creating a Basic Web App](creating_a_basic_web_app/README.md)

   * [Deployment](deployment/README.md)
   * [URL Routing](url_routing/README.md)
   * [Middleware](middleware/README.md)
   * [Rendering](rendering/README.md)
      * [JSON](rendering/json/README.md)
      * [HTML Templates](rendering/html/README.md)
      * [Using The render package](rendering/render/README.md)
   * [Testing](testing/README.md)
      * [Unit Testing](testing/unit_testing/README.md)
      * [End to End Testing](testing/end_to_end/README.md)
   * [Controllers](controllers/README.md)
   * [Databases](databases/README.md)
   * [Tips and Tricks](tips_and_tricks/README.md)
   * [Moving Forward](moving_forward/README.md)